去丹麥定大陸exchange好？

CBS or FDU

🇩🇰

仲使諗？ 係人都揀丹麥啦下話

食開屎先揀中國

咁你都問
我建議你揀中國好D

on9先問得出

丹麥妹open得黎，好注重衛生

緊係大陸啦 可以日日喜茶 牛 b

見係你，就建議揀強國

老閪都大陸啦 上到去玩抖音 一齊學貓叫
岩你GA啦

叫雞都平D

中國啦
返香港同人講自己去過中國exchange
邊個仲夠膽得罪你

丹麥可以溝鬼妹

點止唔敢得罪 直頭unfriend埋

崇洋媚外

中國不歡迎你

五星紅旗不為你飄揚

skr

咁撚蠢,去中國啦, 起碼揾到人蠢過你先